追打落水狗，趁保皇黨卸任前最後裝修其辦事處

今朝咁早起身就係為咗睇班支那太監討論打飛機同扑野傷身

全港熱烈慶祝老衲當選深圳人民醫院選區區議員

臘dee 又話走

退啦，我唔想搞大佢呀，走啦